點解黎耀輝要拎走何寶榮本passport?

點解？

何寶榮走咗
黎輝耀點算？